728遮打花園現場 - 小心這女人

琴日喺朗屏見到呢個女人，嗰陣時啱啱大馬路放催淚彈，我行緊去朗屏站。

佢拎住成袋橙，琴日以為佢係街坊。

今日喺遮打花園再見到呢個女人，我100%肯定係同一個人。

兩日套衫一模一樣，都係拎住同一個膠袋。

喺遮打現場，個樣好似周圍搵緊人！大家請留意留意留意！

影唔到佢正面，麻煩影到嘅就再影清楚啲俾大家。

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

推

Pish